[有片]書 展 爆 發 反 中 聯 辦 書 局 示 威

片中時序:
00:00集會。反對中聯辦操控市面大多數書店
11:00 保安要求離場, 現場示威者嗌回水。保安聲稱會報警, 示威者叫囂。
12:30 示威者玩嘢, 拒絕離場, 繼續叫囂。
14:00 保安組成人鍊。
18:30 突破人鍊。開始遊行。
19:30 示威者狂奔, 與保安差佬追逐全場。

23jul2018 (20:28)灣仔書展
基督徒社工呂智恆等人士，到親中書攤前派發和宣讀《香港一八憲章》，學生獨立聯盟隨後加入叫口號,最後由保安帶離會展，警員登記呂智恆個人資料後各人離去。
記者aniel Wan
(簡介：中聯辦控制包括三聯、中華與商務書店在內的本港過半書店和多間出版社)

好耐冇試過咁熱血

人形豬五毛民國復興

Dewi 痾晒屎未？

唔好意思, 阻到五毛dewi老細中聯辦搵食

如果旁觀者加入, 效果一定更理想

支持關sir不遺餘力﹐但係有啲用詞可以注意下，例如｢叫囂｣、｢玩嘢｣，打輿論好影響觀感，覺得示威者係到搞事

thx

學生獨立聯盟 fb page

支持

又鳩做 聽日記住準時返工

反正都係老共科水，d業主績約仲唔瘋狂加租？三中商都唔係為賺錢而開架啦

你又知個鋪背後業主唔係中聯辦

學獨聯幾個都好撚型

道理一樣，中聯辦要買鋪個業主咪開超高價囉，又係老共埋單

你估業主敢唔敢玩野

on9仔又搞事

五毛十卜ching

有講錯你咩
書展係俾你示威搞事既地方？

#2025
#大灣區
請問閣下對以上hashtag有咩見解偉論

示威搞事要睇地方?

幾好
有咩問題

你岩
好似上面咁講
唔識分場合咪
成班小丑

幫班師奶啊叔講埋「唔好乜都政治化啦 」

搞個示威展先可以示威, 好唔好?

ok下次上你屋企示威

五毛XANNAX

通州街橋底南亞村見

行事小心d
某d最常見玩法就搵件廢老出黎挑你機, 你上前同佢郁2下已經就比人判坐幾碌
總之比人挑釁到都記住要忍

會員蔣介石翻生公佈: 我是中國人

LIHKG @ Android

幾時公開罪證

thx
發夢聽到魚蛋都係噉

痴撚線書展男女老幼咁多人，你響度搞事，整親人點算？

你都識講老共，緊係共左你間鋪，唔使比啦

柒頭皮證明你冇睇過條片
啲人好似紅海自動左右排開拎電話拍片

五毛八婆港女

無整到人
你好彩咋！仆街！

好彩都係實力嘅一種

你太低估小朋友老人家嘅活動能力
可能你十年冇出過街腳萎縮唔怪你

我揸BC
How come大陸仔

城大成幢野倒塌，咪又係冇事
冇死人就ok, 呢個唔係常識黎？

見你吠咁耐畀面應下你
獨派泛民放低成見支持結社自由係好事

咁講法簽左租約唔交租賴死都得啦，邊個敢告中聯辦

你自己都識講

#75應咗你喇盲撚五毛

部分泛民賣港
獨派冇
咁大分別
你有冇腦?

十卜

我香港出世
你用血統論就係法西斯主義
五毛狗

關蛇敢唔敢入南亞村

唔覺係痴
只係就單一議題上合作
我比你隻五毛更對事不對人

點解要入呢五毛
btw南亞人係政府辦事不力嘅問題
唔好借啲意spin去我夠唔夠膽

係你話去我屋企示威
宜家問返我點解要入
我點知你點解要去我屋企示威

除咗書展 果幾間有門市, 唔見佢做野.
可能要金主 命令先做野

唔係spin你夠唔夠膽
係話你講得出做唔到

有心就將 d 片放上 youtube
facebook 賣緊資料比中國，仲用 facebook 轉頭比人 lock on 你啦

我tg
@policesuckmydick
約出嚟論政, 18區邊區就你

南亞村

咪一鳩樣

sor改咗 @priorityseathunter

唔論證
玩以死相搏

晌展覽度做, 就問點解唔晌門市做.

晌一間門市搞, 就問點解唔搞其他門市.

搞晒咁多間門市, 就話點解矛頭唔指向總公司.

上埋總公司, 就問點解唔去中聯辦.

去咗中聯辦, 就問點解唔去天安門.

冇得輸呀.

我用wechat

香港出世嘅南亞裔係咪香港人?

弱智架你

支持關sir
打倒中共 打倒五毛

支持港獨

接近建國成功了

蓋狗冚家剷

有本事就約蓋清出黎論政

咁的書展...去都廢事
外國人香港人唔同價

入到黎成版都blocked user

點解唔敢?

仲唔搵

佢咁矮 望佢唔到

上面有tg
命令你隻五毛狗傳聖旨叫佢pm我約個時間

推

晌外地出世但父母都係香港人嘅, 係咪香港人?

勁

書展係你啲死共狗搵錢嘅地方？

如果呢個係你，都幾一表人材啊，又有女屌又性能力幾好

真心支持你架關生!唔係串你

嘩如果你係業主你都被人攪，我唔知講咩好，呢D野真係會發生個物業價值會點?

原來你係五毛，唔怪得又高小初小，BLOCK得

邊個整親人就搵邊個算

孫悟空都可以係地球人

呢啲嘢發生咗業主係唔會有命同你講發生咗

書展係參展商搵錢既地方

又一個人講咩佢信咩既人
毫無思考能力

咁點都會恐嚇你掛，死左個物業都過唔到中聯手，佢D仔女一樣可以傳開去，最多咪急賣物業移民之後先唱。

唔係話中聯做唔出，而係暫時未敢做到咁，一係搵畜牲個D做完野先交俾中聯辦。

廿年前都冇人諗過
夾林榮基走, 割地兩檢, DQ釋法
中國一心赤化香港
我覺得咩都有可能

佢地做得出，但未到時候，佢地唔想個樓市咁快玩完既，即係你講既事早廿年叫佢地做都未必敢。

五毛推po有功again

會展「捉衣因」

關你啲死共狗柒事咩
學人玩資本主義嘅遊戲
去大躍進啦
搞文化大革命啦
去書展托柒咩

人地申請左參展咪得囉

點解話佢係五毛？屌你老母 我話你五毛都得啦。

好多五毛推post
支持關sir

好波

收咗錢 要做野

見到個post 咁多block 咗嘅人就知咩事

多謝你地咁出力

歡迎各位加入

梗係掉返轉玩！叫人支持中聯辦啦！
再叫人去幫襯！

啲人只會以為係藍絲撐場...

下年請早

會員#蔣介石(翻生)再度公開本土派人士及其女朋友樣貌

LIHKG @ Android

唔緊要！主要係比人知道幾多書局背後老闆係中聯辦！

好thx。曲線方面我哋要小心使用

書展圍仇斯達嗰件?
梗係撐仇斯達
熱狗成班爛仔廢柴

btw熱狗搞本土派唔係第一日嘅事

驚d學生趁火打劫

見到關sir真人好型

歡迎大家加入抗爭